靚仔真係慘 成日俾女𥄫

講真 平時出街著得靚靚仔仔 俾人望 我覺得正常 因為我執得整齊呀嘛

點知我平時踢拖落街買m記都俾人𥄫喎 我心諗 佢係咪笑鳩我呀 頭又無gel 衫又無襯過 成個麻甩佬咁 屌你落街買餐老麥啫

有次俾我聽到啲𥄫緊我嘅女女細細聲講
「你睇下著沙灘褲個個靚仔，好撚型呀！！」
竟然！我普普通通落街look都咁吸睛 我已經無晒自信去打扮

唉 係心目中係柒嘅形象 竟然有人話型 點解靚仔咁麻煩㗎

食屎狗！！！！！！

夠鐘食藥喇

醒下啦，太陽曬到落屁股啦

夠鐘食藥

d死毒撚要靠ff先有自信
好撚可憐呀死毒撚

gay po嚟，吸精

借你個屎眼插下ok?

非基

估唔到世界如此俊俏既人

圖

打少啲飛機啦

又係你個呃閪屌嘅柒頭皮呀

中撚左幻術仲未醒

現實來

死毒撚真係好撚可憐
又柒又臭又毒
要成日ff

Hello moto

呃閪屌就行撚開啦 免得你啲柒頭妒忌我俾女𥄫

咁靚仔但都係要食老麥
樣衰都仆街咪屎都無得

我出入地鐡站門口成日都有女行埋黎搭訕
問我可唔可以借一分鍾比佢同我傾計

到

冇人打隱青潮文既 ？

吓 靚仔就唔可以食老麥？有錢佬唔可以食茶記？

因為依個係事實 並非虛構

使唔使0正皮

比咗正評 因為我明

無圖 你話自己識飛都得啦 毒L

無話唔可以食
茶記高質好多點同

小妹都覺

好辛苦

我真係識飛

咁咪得囉

唉 我都係呀 好撚苦惱

成人俾人𥄫 好唔慣

屌過西未啊?

Me2 dude

冇架啦 你要學識接受

閪就屌過 西瓜就未

我都有咁嘅困擾 太靚仔都喺一種罪

真
試過咁既畫面就知其實好煩

點解靚仔要受罪

你就好啦

頭先又有條女問我攞ig

Ig呢

樓主發緊夢

我明 我真係明 靚仔有罪咩

收皮啦

block左你咪見唔到你囉

？

hello 無圖的

冇圖? 討論?

驚自爆 唔答

冇圖好難討論

又多個痴線佬

我都係

Gay

我明

圖呢屌你老母

木葉都有金拱門？係邊條街？

令仔就唔會上連登啦

樓主 Are you all alright?

又要開post又驚自爆
唔想俾人知就唔好開post啦

吹呀 我有權開

Me all left

上嚟屌絲打

小多士靚仔啲定你？

認同樓豬
見住啲柒頭執到正一正都唔及我頹look型
啲女仲黐住我一齊恥笑啲柒頭

終於有人明

我都有呢個煩惱
明明已經剪咗個柒頭
經過啲女都聽到佢地話我靚仔
係咁望望望，好唔舒服

吸精gay po

睛 叫咗你哋唔好打咁多飛機